點為之男女純友誼

男同女之間既所謂純友誼
做乜野會令到你地覺得過咗純友誼條線？

扑野

對視

去到呢步梗係唔得啦